突發 - 加獨已經蓋過所有清真寺文宣

清真寺事件已告一段落？
加獨更緊要？

/外國岩岩先瘋傳緊清真寺事件
一日唔夠已經比人洗板冇哂

變哂加獨

連登同外國文宣冇任何關係
只要你班傻仔星期四留返係屋企，唔好增加文宣組嘅壓力就得，而家諗緊萬一嗰日全部加獨旗點拆

加咩獨
而家係支持人發聲
反對暴力鎮壓
支持民主

幾時話加獨？

Focus 返本地戰線